今日聽講有48個鐘

咁長點過